利迷幫兩難民偷渡英國 還擁抱合照

在週中的歐聯比賽，利物浦作客1-2負於巴黎聖日耳門。而賽後利物浦球迷返回英國時，還帶上了兩位偷渡的難民。

利物浦球迷們在看望作客的歐聯比賽後，乘坐大巴回國。但在大巴車開到倫敦的M25高速公路時，發現車內有兩名試圖偷渡到英國的難民，其中一人冒著生命危險藏在車底下，另一人藏在發動機艙內。
不過利物浦球迷們對待這兩名偷渡者非常友好，紛紛和兩人擁抱合照，並且還把照片發到社交媒體上。而利物浦球迷們這種「友善」對待難民的舉動得到了歐美網民的一致好評。而大巴車所在的旅遊公司發言人也表示，「迎接這兩人的第一件事就是友好的微笑、握手和擁抱，大家都很歡迎他們。」

垃圾猁

Lm

好似m記圖

引狼入室，垃圾猁

利迷好人到

唔知第日對大陸南亞會唔會咁

利狗果然係智障

成地精

YNWA

痢迷平均智商應該唔過100

死利狗

波台嗰班平均有200

吳三利

傻撚咗 佢地入來屌你老母仲同人影相

影左相先高招 警察咪可以去捉人

利狗個腦

300 la diu

正常智力既人點會捧猁

難民：don’t call the police
利迷：yea! You will never walk alone

呢句真

心智未成熟啫
大個左就唔會捧